點解香港嘅未來可以咁勁

社運老鬼表示極慚愧
係因為我哋廢鳩，搞咗十九幾年都係乜都fight唔到，
唯一叫做少少貢獻係用咗一班手足嘅自由同鮮血，刻下咗一輩傳一輩血的教訓;
面對日軍侵略我哋選擇先打敗共產黨，直到而家，團結一致咁去面對港共呢個敵人，
不指責，不割蓆，不篤灰，就係老鬼們僅有嘅成果

然後累到班o然後累到班o靚仔，書都未讀完育又未發完甚或腦筍都未生完，就......
我哋呢班失敗者，甚至累到幾個手足自戕明志

除咗最終勝利，我諗唔到有咩可以報答大家

支持香港未來